見到洋腸食大陸妹/港女個post, 我真係笑撚左

所以我成日都話60後,70後先係香港贏家,最幸福既一群. 越遲出世既00後真係慘過食屎

我70後後期, 叫食到水尾, 由細到大毒撚既我, 一出黎做野仲係內向青頭仔, 認識左改變我一生既個朋友(T哥), T哥帶我去深圳玩幾年, 真係乜都玩過哂. 個時我地比錢申請QQ友緣人, 日日add QQ妹約出黎. 個時大陸又好興去網吧, 叫條QQ妹開cam, 靚女既即係約. 見你香港人100%會出黎見你, 出多幾次買d小禮物行街行夜d, 就話太夜冇車返香港去住賓館,問d女邊度賓館好,叫佢帶你去. d女通常黎深圳打工4-8個人住宿舍都唔想返, 就叫佢陪你, 之後玩乜自己想像

T哥本身係大陸有租屋(以前租屋只要幾百蚊), 有次佢帶條17歲女係房搞野, 我係廳. 搞完後條女乜都唔著走出廳幫我含, 射完後攬住訓, 訓醒再搞, T哥加入, 人生第一次3p完成. 之後睇住條女沖涼著番校服去返學. 個時先明以前自己愛情觀係幾咁on9.
由青頭仔開始上大陸玩過3p唔夠半年. 之後幾年乜大學生,乜職業, 連親姊妹都玩過. 不過呢度就唔講.
n年後我而家上大陸只揼正骨,見到d港仔比$500+買3個鐘叫條女幫打飛機.... 我笑而不語

其實你地日日傾慕既女神,追左5年都追唔到既女神, 可能比條剛認識鬼佬講幾個笑話就攞左whatsapp, 再約佢出黎食下飯就去笑笑口咁比鬼佬開房中出. 就好似20年前香港人隨便中出大陸妹一樣

但鬼佬黎大陸/香港搞女, 除非本身有工作係大陸/香港, 否則都要長途跋涉. 香港上大陸搞女只要搭一個鐘火車
鬼佬搞大陸女有語言溝通問題, 香港上大陸妹冇
而家某d香港仔對港女日日比鬼恅中出, 對鬼恅咬牙切齒, 我唔覺得奇怪, 因為當年好多深圳仔都好憎港人, 但見到港人仍然"大哥大哥"咁叫. 就好似你係街見到鬼佬問你野, 你都會恭恭敬敬咁

只怪00後10後生不逢時, 未經歷過香港"黃金歲月". (仲要比班上哂岸既60後70後炒貴哂d樓再賣比你地 )

真..90後..好撚後悔遲出世

拉

呀雞蟲哥, 叫雞唔洗周圍唱架. on99.

大陸妹都食

叫雞都咁有霸氣

好似劇情介紹
有冇下文

樓主又真係講得啱喎
只係而家啲連登仔唔願意接受嘅現實

你嗰個年代 大把香港人都會出去叫雞
享受就享受晒
但係又唔會話係生不逢時嘅而家
依家仲有好多機會
只係睇你會唔會珍惜到留意到

撚有叫雞？用apps 約炮喎

其實家下去越南印度菲律賓果D無咁發達既國家都可以有咁既待遇既..

自己物質主義就當全世界都係，要跟你果套價值觀？你咁自信開po 就真係比人笑喇

其實樓主講得冇錯 真係兩個世界

LM

你自己唔物質主要就當全世界都係，要跟你果套價值觀？你咁自信開po就真係比人笑啦

你搞條女，T哥搞你
3P雙重享受

好真 以前香港人嘅名係高人一等

的確係，以前返大陸知你係香港人一定當你貴賓招呼

K場 骨場 夜場都係

依家返大陸都係當你本地人

高登仔食鬼妹報仇

。

我只可以講香港大把廢柴幫人埋單結婚

依家就難喇
一來機會真係少左二來依家既人睇野無咁靈活

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

70後 老到

垃圾港女崇洋崇到傻撚左

你咪就係我老友 生果哥？

其實理鬼佬黎香港呢d亞洲地方任屌d女味姐係等於香港人去越南泰國呢啲東南亞地方任玩個到d女
食物鏈黎

on9

好希望亞洲人國家有朝一日可以強過美國，東亞男人去歐洲可以比女追住含，可惜連登仔始終想白人永遠企喺所有種族嘅人頭上，好撚低賤

毒撚情操高尚
又想屌閪，又無得屌閪
日日淨係打飛機屌人地叫雞

笑咗咁撚威？

後悔遲出世成句嘢唔撚啱logic

去東莞仲爽

我只係想支那滅國，13億畜牲死哂

真，唔應該怪自己遲出世，應該怪老豆老母遲扑野

60 70 後的確係贏家

咁撚廢都做到管理層

97前後真係香港黃金年代
大陸當時仲好窮, 啲女都想嫁香港人
所以係好易上
俾你中出都係搏有咗, 你會娶佢
就係咁, 所以生咗一批老母係大陸人嘅00後

嗰陣時女人只不過係便宜嘅東西
依家啲人養到啲港女貴晒仲要喺度搞乜撚嘢女權根本就係自作業

真，而家港仔見到鬼佬就係咁sir this way

見到啲60-70後 叫雞都自豪
我真係笑撚左
而家裝個app 搖兩搖
大把學生妹做sp
仲要長途跋涉返大陸

認真
食完唔好帶落嚟香港
理得佢日日酒池肉林食到生花柳

我都好希望，不過首先希望滅左中共先。

陣蝗味真係

邊個冚家鏟負皮？人哋講事實哦！

有幾後 10-11年前水尾都有帶過幾個90 91 返去屌閪

細路仔學野啦

生不逢時
經濟起飛冇份
三沙一水冇份

高樓價低人工就有份

你都識講水尾，90後搵到少少錢可以玩果陣乜柒都封晒

笑撚咗

嗰陣 肥地中海中佬都追住你撚含

你知唔知90年代初一個中港司機揾幾皮嘢 一個工廠妹先幾百蚊人工

口岸買幾層樓十幾萬一層 養幾頭住家夾埋都係一萬幾千

分分鐘部分連登仔老母係當年比佢老豆中出嘅雞

好希望支那賤種死多啲 俾優良嘅白人血統遍佈全球

支共滅咗都冇可能，呢幾百年嚟一直都係由白人主導

Agger

呢個真
叫雞係男人都會做
唔做果個正on9

第一次見d 人奶公廁屎坑仲覺得自己好勁咁

一帶一路都有份

毒撚睇唔明呢樣野
講真好多女人都係隨隨便便

呢啲大陸雞蟲 好心認叻去第二度啦

咪就係你班臭閪廢老攪到香港人俾人睇唔起囉

真
根本係一班賤貨扮上菜

比鬼食過永不錄用

好多連登仔冇喺外國生活過，冇真係因爲係亞洲人而當面被歧視，培養唔出種族間既競爭心態，所以就將喺香港既二元親共反共／親中反中套落外國，單純覺得喺歐美畀白人歧視只係中國人累事，完全覺得喺歐美東亞男被去雄、東亞女被物化係冇問題

根本冇時移世易
二戰後歐美白人一直喺東亞／東南亞做人上人，一直到而家
港男就只係中國改革開放到 2000s

個d咪典型廢物港男 我有時都好會嬲咁多港女祟洋 諗諗吓咁多港男咁廢 都係算數

係真
不過都睇唔起你呢D人

女神出街都大把仔 但唔會有人黎lai就俾佢lai

就算係white trash 都只係限於樣衰冇錢但佢地都會好夠膽好勇敢 但係港男既廢=細膽蛇乖 無論有冇錢

聽啤梨哥講以前去蒲，真係好正

其實係咪近年個個整容整到一樣樣先有呢個問題
利申：90後純粹聽番啲呀叔分享話依加啲大陸女質素直線下降

「有膽」、「冇膽」係因亦都係果
你試諗吓，如果有一日，歐美主流係睇亞洲電影電視，螢幕上情侶永遠係亞男亞女、亞男白女，接吻戲既男方全部係亞男，白男只能做 nerdy 類角色，喺一個白人佔九成以上人口既國家亞男出現喺廣告既比率超過一半，歐美觀眾無論男女都會被教育到覺得亞洲基因係優良基因，你去到歐美識女都會大膽好多

香港走下坡先出世
就好似炒股，一allin 就跌，

升浪食唔到，跌浪食到足，冇得止蝕，除非再投胎啦，你話慘唔慘

已經分唔到大陸妹邊個打邊個

基因黎
一百世都無得變
Abc好多都埋唔到鬼佬堆同番自己人玩

時間真係過得好快，依家唔好話港女，就連大陸妹做雞都高竇過人

傻仔 白滑大波又玩得 唔食？
唔通玩港女部ipad？含撚含到死老豆咁款

根本兩個cases嚟：
1. 大陸妹人命賤 香港人只係有幾個錢
2. 鬼佬體格好

支妹係好屌，但屌佢地有咩好值得打飛機食鬼妹㗎妹台妹就話啫

你食埋我果份

似你係街見到鬼佬問你野, 你都會恭恭敬敬咁

理閪佢咩 黎到唔識就唔該中文就返鄉下 除非係公司高層

如果有你呢種思想就真係冇得變

見識多d你就會明呢個世界真係咁
亞洲人體格性格真弱雞d

正如我上面留言所講，呢個係因亦係果，唔係天生、唔關基因事

出多幾次買d小禮物行街行夜d......
咁你都真係好毒下，大陸妹見第1第2次就即扑啦。仲要買小禮物

現實溝條女咪又係公廁你又奶
俾上一手內射過多次你又知？
雞都會戴套 仲乾淨過港女
港女每代易手都俾咩人搞都唔知
條女個閪幾撚多男人dna好鐘意埋單？

好耐冇見過潮文

係撚係食到咩 得個廢噏

絲打食緊洋腸？

鬼妹台妹咪又係女 有撚分別

佢講既食終蟈妹果part 係真

你不如講下有邊個地方唔叫雞
鬼佬雜交派對係好平常
你呢d井底蛙唔好衝出黎獻醜啦

東歐窮果啲國家就有可能

而家來講北美同西歐都逐漸好轉，不得不說多得 K-Pop

講咁多
都只係葡萄鬼佬咩女都可以任上
而家香港男人無以前咁馨香，無得好似以前個幾代既男人咁見女就擺低兩舊任上

宜家都可以 不過可能要放低兩皮先得

見到頭幾句己經覺得on
00後而家食d 12 13歲啦

首先，你憑咩可以令歐美主流係睇你亞洲戲?你覺得好高質咩?
之後睇完你講啲戲就會好崇尚亞洲人
你到底明亞洲人輸係邊未

tldr

笑死
平時又串港女收錢做雞，但港女講真愛又衰過雞因為唔收錢
然後又話雞乾淨過港女

90後頭，做野出差都食過幾次大陸妹，都係90後尾既女仔
易食就都易，因為仲係香港仔同埋香港男仔本身就高質過大陸仔好多.....
身高，衣著，談吐，同講野有D口音佢地又會覺得可愛。
都係APP 度識，周街識人就扑好易比人仙人跳 我就唔敢。

有一個長沙女仔佢真係幾鐘意我，英國master grad幾有錢，但嫌佢唔識廣東話。一路冇比名份佢，試過佢係深圳前海收工再坐過境巴士來IFC搵我食飯，係有D感動。最後佢搵左個男朋友，日本仔來，係700 度做
條女分明就係唔鐘意大陸仔....

葡萄可能係事實，但就算係都唔係錯
盡量保證類似自己既基因被繁衍係男人既天性，冇呢個天性既種族早已被自然淘汰
事實係白男一樣會「葡萄」

不過當然，而家白男相比亞男處於優勢，白男會「葡萄」既機會自然冇咁多，畀人既感覺自然就係白男唔會「葡萄」

知你想講乜，又係想話亞男體格唔得性格唔得嘛
事實係喺歐美土生土長、體格好、性格同白男無異既亞男都會喺婚戀市場處於劣勢

希望啲k pop男idol好撚大隻
㗎仔仲係相對瘦削

問題都唔係叫雞同雜交

笑撚死
溝唔到女要使錢先有得屌閪仲咁理直氣壯
好可憐

的確係on9 post
但愈on9愈上到熱門
連登

咁點解香港人叫雞就會比人睇唔起
鬼佬叫雞就唔會比人睇唔起！？

me2
黎到香港賺錢 當自己好撚威咩
做高層鬼佬無得講
不過我未見過有鬼佬做中低層

00後自己攞黎冇得怪人

食有話帶黎香港咩，身材屌打港女

而家紅出大陽系既 BTS 都只係 average 身形
我唔係識好多 K-Pop 歌手，Jay Park 呢款都算係身材好，但我都唔會用「好撚大隻」來形容

同意樓主講60/70後比90/00後幸福
不過如果淨係講屌女呢個論點唔太成立
90/00後個班一樣可以上網搵sp
呢d都係當年做唔到
但如果計埋經濟政治生態
無疑上一代既人係屌打左

靚咪得囉，屌女睇內函咩

未算，到你670歲時香港先反彈但個時已經玩唔到女咁先叫慘

real

我覺得最緊要一樣野係，去見識過之後真係唔會咁易俾女人呃

事實上係大部分鬼妹係對亞洲男人冇興趣，唔關你條件好唔好事，就算亞洲人眼中係高質既吳彥祖都改變唔到呢個事實，係咪一定要受鬼妹歡迎先證明到作為男人既價值?

以前一個搵7-8千蚊既保安50歲阿叔都可以係大陸包二奶,三奶.
20年前一個正正常常香港後生仔(包括毒撚), 肯上大陸花d時間一定屌到高質靚女.

你話90/00後可以玩app搵sp, 你認為毒撚可以?

屌鬼佬黎香港屌免費雞實際上同樓主講既一樣 港男眼中既鬼佬=當年大陸仔眼中既香港人

我從來都無講過係叫雞問題
亂扣帽子

人生唔係得屌女, 男人志不應在此
而家時代唔同左，就算大陸而家D 7-90後有錢左一樣冇雞叫。大陸D女一樣叫高來賣。時代唔同左就係唔同左。

唔好對號入座啦，明明樓主已經講明佢寫俾嗰啲自卑毒撚睇，根本冇講到物唔物質生活，你又出嚟柒。

對比其他亞洲人
最撚大隻係泡菜
當然都有big bang呢啲例外

雖然我都 80 後
可惜出黎社會做野搵到錢時
上邊嚴打黃業，無緣見識，唉

東莞的森林 以前不知幾撚hit
而家90後00後食唔到了 只能比千幾蚊包ptgf
仲要乜都冇得玩

可惜生不逢時聽老前輩講返佢以前喺大陸玩既經歷真係大開眼界

啱，喺北美，唔只白女，連亞女都對亞男冇興趣（相對），同其他種族既男女相比，亞女 prefer 同種族男性比率係最低，呢個係事實
咁亞男面對呢個「事實」，想搵出背後原因，想去改變自己種族負面既 stereotype 有咩問題？想自己將來個仔喺婚戀市場公平競爭有咩問題？
唔知你男定女啦，但如果係男，仲喺度講埋啲咁既野質疑都真係幾可卑

依家大陸經濟差唔少廠妹都出咗黎做

睇摵時潘劣鳩咋
你就想有真人
老實講句
俾錢買相仲衰過正正式式叫雞

秒

你講個啲女女關你係香港人咩事呀,本身淫同濫,夠大把mk食港女,駛唔撚駛返大陸食呀,你自己樣衰同窮食唔到港女啫

以我自己既觀察，喺北美，韓仔同越南仔算係有健身風氣、身形較好既亞洲人

日本香港瘦弱，東南亞矮黑，計樣香港好過韓仔，但身高身型輸晒

而家好多鬼妹迷韓仔wo,個個叫到出哂水咁,bts上ellen show啲鬼妹個樣enjoy到,不過種族歧視都一定仲會有,但而家asian溝鬼妹真係唔難,我個frd食到個高過佢嘅鬼妹,除非你好大想頭想食啲model級

on9而家人地個post既主題就係講屌女

60尾70頭係幾好，80-90年代玩晒，不過係喺經濟角度嚟講。毒撚咩年代都食唔到女

其實依家仲有呢支歌仔唱 早幾年仲返大陸玩落下club都有女食 仲有某幾個交友app約d大陸妹飲杯野 食個飯好多都有下文

邊個post

其實香港嘅鬼妹Model我諗超過一半以上都係香港男朋友不過絕大部份都係有錢佬anyways 都認同歧視係存在 俄羅斯會對亞洲男人印象好少少

我認同

不過都認同樓上巴打所講
其實憑咩要亞洲人受到白人重視？
呢個亦可以探索到種族先天上嘅不足
尤其是亞洲男性
歐美追求男性係要有剛強嘅味道
例如荷里活片英雄 其實你搵亞洲男人的確係差咁啲戲劇效果 就算梁朝偉其實都好難做到captain america嗰種威猛 你係導演你都識揀

不過咁講 講到尾都係邊個大聲啲嘅問題 你睇返黑人而家套套戲都有主角

係改善緊，但離

- 亞男可以恃住一副亞洲人樣去歐美乞求旅費
- 亞男可以免費入場歐美夜店（當地男人要錢）
- 日男可以去歐美教中文、韓男可以教日文
- 歐美紙尿片上面係東亞人樣 bb

仲好遠

自尊問題 其實出嚟做嘢發現好多男仔唔太介意俾人屌到仆街

基本上你同自己老豆熟D
佢都會分享以前點叫雞法啦

梁...

依家香港人冇咁威啦
人地泰國鐘意韓仔多過港仔多多聲

都係嗰句，係因亦係果
東亞男被去雄，社會唔主張突出男性等徵，自然就會出少好多你認爲好剛強既男人，就算有亦唔會被提拔到去大眾會見到既高度

小心生性病

港女

咁唔緊要既，支共滅左起碼大家開心

除左見過一個之外 未見過其他鬼妹model係香港男朋友
請派圖 thanks

但喜歡剛強嘅男人係原始社會嘅追求

又例如最基本 輪廓深 身高呢啲拍廣告一定係着數啲
你搵鬼佬鬼妹成件事係唔同晒

細膽係因為港女對人態度唔同者
見到鬼佬搭傘就成日狗咁
見到港男搭傘就覺得人地變態佬

事關我識好多有錢仔真係當啲Model放題咁食

之前有個上咗新聞王愛倫個仔 自己上網睇

所以點解現今東亞社會提倡本地男人「小鮮肉」、男人中性化，同時又可以接受歐美白人剛強、男性性徵突出，大家可以反思吓

人哋食大6妹都好葡萄，自己去烏克籣玩下鬼妹啦，吹幾句就有得屌，玩得又放

身高我認同，但事實證明接受歐美 lifestyle 既土生土長歐美亞洲人身高一啲都唔輸蝕
輪廓深就只係大家因爲近代歷史兼歐美主導輿論將呢個特徵同財富、先進、文明劃上等號，先對佢有好感啫，返返去 13 世紀蒙古人佔領歐亞嗰陣冇人會咁認為

3:05條女好正

日本韓國算係東亞地區最唔崇洋嘅地方

所以其實我覺得係好事嚟 偏向中性化其實係有利亞洲人 但唔好過分咗變咗女性化 kpop有啲真係好肉酸 根本係違反生物天性喜好

連肥地中海中佬都追住含

咁你屌埋我個份
佢含我 我都嫌佢個口污糟

其實你成篇野都只有一個可取之處：就係無需要將女人當成女神，當係一個普通人，岩就食唔岩就byebye。

ps. 叫雞故都係返成人台啦

越南泰國都食開洋腸啦

真心唔難

輪廓深呢樣嘢係美學嘅問題
平面廣告你影個亞洲人 同影個鬼佬已經係兩回事
再加上鬼佬大部份眼大鼻高 的確係會顯得精神啲

有無人覺得要生得靚真係好撚難？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我明白鬼佬都會有醜樣
但黃種人好多時候好似點都差啲咁 好少會有接近完美嘅輪廓 尤其是下巴 好多人都好短

唔係好認同樓主果套係物質主義 應該係種族地位同屌女主義 即係屌到女係成功嘅價值觀同埋香港人同其它種族人比較邊個係more privileged

講咁多咪又係70後廢老
過多幾年你條嘢都唔用得㗎喇
唔使關心90 00後食唔食到女

點會係好事？
而家係大家覺得：
亞男中性化可，陽剛違和
白男中性化可，陽剛可

無論中性定陽剛都能夠喺婚戀市場得益先係最好

Bananafever

種族間競爭心態？

老實講你有足夠既錢同社會地位美國人一樣要奶，同埋亞洲人遭遇不公平對待有幾多例子係會即刻反枱反抗？

我都有遇過歧視，但我即場爆發之後無人敢係我面前再阿支阿左，我個人認為暫時既形勢係個人能力係可以cover到種族劣勢。

冇意思，而家我同你拎輪廓講美學都已經係受後天社會審美風氣改變，會先入為主覺得呢個「輪廓深」係客觀標準，而呢樣正正係我主張要改變既野

十個有九個港女都係物質主義 唔撚係鳩up喎

韓國相對冇咁崇洋，日本係數一數二崇洋

講真唔係說人去叫雞，不過PTGF同電子雞我真係睇極都唔明

你點樣得出以上結論先

白人男人仲剩返好多都俾人笑faggot啦

日本點崇法 想知
日本人見到鬼佬問路 唔係即刻彈開 連嘢都唔同佢哋講咩

證明你對美學仲未有一定嘅認識

美學其實可以係一樣好客觀嘅嘢 一種與生俱來嘅標準

例如黃金比例 唔係所有嘢都會跟着潮流走 有啲美學標準係根據歷來統計 人嘅先天喜好

事實係白人嘅樣子更加容易符合黃金比例

如果你話黃金比例都係白人嘅產物 咁你就錯啦

搞清楚研究同發明係兩回事 黃金比例係適用於所有人嘅喜好

一出世嘅BB都會識得判斷邊啲比較靚

會笑白男中性化係 faggot 既咪係主張白男要陽剛既白男

而家係大家覺得：
亞男中性化可，陽剛違和
白男中性化可，陽剛可

呢度係講緊女性點睇，我主張既係白男同亞男要喺女性面前冇 stereotype 公平競爭，所以白男點笑白男 WFC？

四十幾唔算啦

的確係呢個世界嘅另一面
好多地方都有呢啲野 只係換湯唔換藥

其實好多白女都會笑白人男人唔留鬚似女人你咁主觀咁去講客觀嘢討論唔到個喎
亞洲女人又會欣賞亞洲男人嗰種文清小鮮肉 真心唔明你上面嘅結論係點樣得來

身高未必輸好多
我見好多90/00都好高
身形要搞搞
始終香港亞熱帶
唔及北方種

骨架係細啲，香港高既一般都好瘦

其實我唔係好明你講講吓想 prove 啲乜，同埋你唔明我既乜野結論

個問題咪就係你做亞洲人你要有足夠既錢同社會地位先有美國人會奶，你做美國人唔使有足夠既錢同社會地位就有亞洲人奶囉，有冇諗過點解白人唔使個人能力 cover 而你做亞洲人要？

我咪話唔好咁大想頭lo

我地普通人完全見識唔到 至少落中環都係鬼佬dominant

唔get你講咩

正喎 幾錢一劑？

樓主講既嘢100%真
QQ有緣人，果陣都有啲印象記得個介面
以前返大陸真係高人一等
返鄉下，一定劏返隻狗嚟加餸
人情味

80後尾一讀完書無幾耐東莞就玩撚完，然之後到今時今日先領悟到所謂既愛情係幾撚咁可笑

呢個死之前都唔知得唔得 要靠下一代配種 港人平均身高178先得

飲食習慣
骨架就無計

自己喺香港溝唔到女要屌支那公廁雞當自己食好多好嘢, 我真係笑撚咗

90後表示 攬炒攬到無晒前途

印度？

係,好似韓劇都係啦,以前香港同日本文化輸出強果陣,D高佬邊有家下咁大市場

玩過就算，陳年往事提嚟都無謂，攞景咩......

啲毒撚仲停留喺要向”女神”表白既階段係唔會明⋯⋯

就算唔用App ，以香港本地嚟講以前用hk2love chat room 只要個樣正常都好易食
半夜三四點上一上去，傾三個字，就由觀塘走過嚟太古揾我，我出客廳開門放佢入嚟佢入我房等我，我靜靜雞關門番房已經即時攬住脷疊脷埋身肉搏⋯⋯

真係懷念果個時期。。。真係個個星期換女咁滯

依個年代咁多女當咗自己”女神” 好大程度歸功於班垃圾廢柴毒撚，淨係俾錢買人啲相嚟打飛機呢啲行為對我嚟講都冇可能發生

睇d 明星姐仔, 好多男友老公都係鬼佬 (張曦雯, gigi...). 但有幾多有錢華人靚仔可以聚到鬼妹? 根本鬼妹就係睇唔起亞洲人, 無論你幾有錢/才華

生得唔好又要用性器官諗嘢嘅連登仔
緊係話呢樣歧視 嗰樣競爭
比心機啲搵錢 乜都得
剩係幻想某個黃種國家富強自己可以搭順風車
都係廢物一個

人生要幾冇成就先開得出呢個認屎認屁post只因為出世得夠早叫得多大陸雞?

廢物
你搵到錢、本事，唔好生太柒
講真係三種語言 唔係兩文三語呀下
用張見得人嘅卡，講究下生活
自己圈子玩得郁，人地圈子唔失禮人
怕乜歧視

舉例又舉埋啲離地明星做例子
港女唔like你，又唔睇下自己本身去到咩層次
有失敗感，就話歧視

住過三年歐洲，冇問題

負面stereotype主要就係由一班理論多過實踐
鍾意吹噓、鍾意追究
圍埋一爐嘅人而形成

東亞文化成日圍埋一爐
閃縮推卸，唔融入人地
事實係比鬼佬黎得嚴重
黑人latino都會圍爐但往往都會見到同本地白人交流，第二代韓仔都融入，就係架仔Chinese特別鍾意自成一角；個啲唔自成一角嘅，班自卑撚就話人地崇洋

好多野加起上黎就係形成東亞人唔掂嘅原因，而唔只身形樣貌。

講到你有得揀幾時出世咁

就係太怕講英文，視若神明咁。佢哋識英文=高人一等 嘅唸法仲嚴重過香港人。

我80後都叫食到水尾

痴筋

嫁鬼佬果的女明星有邊個老公係大家都知道係垃圾？你最多咪話可能搵錢無老婆咁多。

BTW，以前有鬼妹同我表白過，但係果陣自己唔適應無一齊，係學校相處真係唔覺鬼妹有咩特別歧視你，除非你汗毛又唔刮然後身型又難睇。

同埋你搞清楚唔係白人男人唔駛cover，係亞洲女人主動倒貼，你自己睇睇果的出身好學曆高有能力既女人會唔會話倒貼鬼佬？ 佢地一齊得果的鬼佬絕大多數都係更高職業更有社會地位，事實上係無乜「下嫁」現象。

即係老實講啦，男人最緊要係對自己有多的自信，香港好多男人條件好好，但係成日自卑覺得自己唔夠好。

人地鬼佬，三分顏色已經上緊大紅

生咗你就係便宜仔。

劉燁張鐵林老婆都係外國人

咁係嘅

不過仲有個香港九線rapper 黃浩邦條女都係Model你可以自己睇吓

講到你好似有得揀咁樣
你仲係精蟲嗰陣你喺你老母粒卵子前面諗過幾時先入去啊？

就係剩係識呢個囉屌

個個都講佢 你睇下港男幾撚廢

其實有咩咁自卑 點解男人成日要曬自己屌好多女
叫過好多雞 約過好多炮友 咁污糟

男女一樣

其實真聽過當年d叔父分享就知
不過依家好難有依支歌仔唱
最重要係依家科技進步 好多野唔會以前咁封閉

其實條友真係好撚好彩jb都食唔到呢啲質素

依家d 大陸妺做下網紅仲好揾啦

當年有app？好露底

咁你想表達咩？表達自己淨係識食玩訓賺錢既中產中年港豬？

90後 讀完書都冇依啲野玩

每次我見到佢條女影相屈係佢間studio 連屋都租唔起（仲好似係夾份租）我都覺得自己好似生活緊係平行世界 佢條女呢d質素 真係同緊有錢仔坐緊遊艇
你話條友有才華 但出咗道咁耐 後起之秀mk autotune fckboi都出名過佢
樣就直情柒到仆街
係叫高 但又唔係話真係好高
除咗好命真係諗唔到第二個原因

點解咁多左膠兒登仔覺得叫支那雞=溝唔到港女嘅毒撚
事情上佔最大比嘅係有女都叫雞玩sp嘅後生
其次係叫雞呀叔同包二奶廢佬
毒撚溝唔到女叫雞係好少數 班友係叫雞都唔敢
上網買相先係呢班柒頭

70後係人生贏家，60後就唔肯定
80後打後全部係垃圾人生

日本失敗以後再無機會

前幾日睇到個post，返大陸玩搵命搏，不了

呢個世界大部份都係普通人
樓主都係分享下普通人番大陸變人上人

咪係
毒撚識叫雞就唔係毒撚啦

識唔到女去叫雞嘅少之又少
大部分都係有女有家室食唔飽搵刺激
又屈落毒撚到

仲有Kpop

帶毒撚落深海其實係脱毒其中一個直接既方法
有毒撚fd上完轉東蒄之後，改變晒個價值觀，最緊要係真係外向左

東亞女自己犯賤甘心比人物化關啲東亞男撚事
你估而家新疆女人咁比人半迫強姦咁？ 鬼佬有迫佢地含？

其實我自己身邊80後, 90後朋友同事大部分都有試過北上尋歡

On9 post你又係咁推post

依家深圳仔睇唔起香港人 以前沙嘴100蚊就可以屌一條十幾歲大陸妹

未屌閪都唔知會唔會已經柯死左

我好想知呢度不斷懷念用一舊水可以屌大陸妹既男人
第日點教自己個女
一邊屌港女屌高黎賣，自己食唔到
一邊笑9大陸女人一舊水有得屌
女人一舊水有得屌最合男人心意
我真係好想知，如果你地有個女，你會點利用自己作男人既經驗教佢做女人？

係,真心覺得東亞男人係世上開局最撚難玩,衰過黑人女人好多

呢個東亞男已經算高質

講到好中POINT

雞蟲係自私的
人地啲女做雞俾自己屌冇所謂
但係唔會俾自己個女做雞

公屋雞蟲廢中除外
呢班人直頭唔會理自己個女變成點

唔覺
大陸雞扮陀地就多

最慘係莞式服務無晒

如果依家仲有，應該少咗人反共

佢地思想已經唔只係針對雞
根本係當所有女人都可以任上
但日日9叫老婆唔係處就係雞
我好怕第日唔小心生左個女，佢會遇到呢班顛佬

最可悲既係呢D老年垃圾剩係識吃喝玩樂先會搞到而家香港咁

十三世紀蒙古人＝財富、先進、文明

White trash咪係搭順風車囉

港女未又係n手西

唔覺得俾中國人累事啊，香港人都唔會個個好啦，例如講得出呢啲嘢嘅你。仲講種族競爭咩世紀，你咪最種族歧視囉。今時今日呢個世界係講能力，有冇諗過人地睇唔起你係因為你廢？

講真 10零年前 撚有女神依個term咩
家陣豬扒都扮晒上菜

睇依代啲小朋友所謂嘅追女仔(做兵)
真係痴鬼線

一句講哂 你反駁到佢咩?

支那g賤到唔洗錢

「連親姊妹都玩過」

想聽呢個故事多

情操高尚

lm

早兩年同frd落大陸club玩都食到女
開張枱食下水煙 平香港好多 玩到3、4點夾條女走
搞完瞓醒去揼骨 食完嘢走 雖然唔知以前年代玩嘅嘢有幾癲
利申 90後